國安法通過,中國香港人陳同佳仲未被拘捕?

中國台灣是中華人民共和國不可分割的一部分。
陳同佳係中國台灣殺完人，而家個人身處中國香港，但中國香港DOJ仲未出拘捕令？
中國香港DOJ搞台獨？

陳同佳住咗咁耐豪宅，抵啦

佢算唔算引起香港市民憎恨港府

又話送中條例堵塞漏洞，又乜又柒，而家黨安法過咗，幾時引渡陳同佳受審

心情唔好，唔拉了

係港共政權借佢過橋，想推送中條例，憎港共係因為港共仆街，唔關佢事。

殺自己女朋友都唔仆街？
彈出彈入唔去台灣都唔仆街？